邊度有得直接買抱枕芯既棉？

最近買左GBF維拉既抱枕套，佢個size奇奇怪怪155x48
完全唔係出面D尺寸，所以諗住不如自己買D羽絨棉塞落去好過？
所以諗住問下邊度有得買？花園街？

大佬們入黎救下我啦

摘木綿花

塞垃圾落去學made in搓那既救生衣或者沙包之類

老婆黎架大佬

包起左咪又一樣
同女人熄左燈咪又一樣同道理

我唔會咁對自己老婆

塞個蘿莉入去

玩具台問會好d

對唔住，新會然唔識分台，即刻去玩具台問先

淘寶啦

Cospa訂

諗到差唔多既野
溝條靚女再塞佢入去

淘寶 幾十蚊有個
黑心綿 好似係

係咪痴線架 有都自己大戰完300回合先再塞落去啦

其實都想係淘寶訂，但都話個size奇奇怪怪咁，驚唔啱，所以先打算自己買棉

問賣家